壽桃牌黃唔黃

如題

有討論嘅空間

中國製

藍爆

直情紅到發紫啦